捐血喇喂

仲係度反捐血班仆街仔，衰啲講句 ，你繼續自私 繼續反，他朝你屋企人突然有事要輸血 ，但就無血所以失救。

就係你地班無腦盲信on9 post既傻仔 ,反乜撚野反 ，反拖捨反關愛反捐血。係未好撚威？

遲下一代傳一代，你老左都無人會幫你啊！到時你出街行得慢都比人反啊on9。繼續咁自私，遲下未到你死但個世界已經逼你去死。
我都好憎支那，好想保護香港。但依家網上仼仼太多人爭出黎柒，無諗下後果，無諗下人，都無諗下將來。
施比受更有福 積下陰徳喇 做人唔好咁自私。

聖誕仲有得捐血。 有野飲有餅食有梳化座有電視睇。

行喇

唔捐

留負評班仆街仔 你屋企有事入廠咪撚用一滴血

真係無實會call我，我比佢咪得

紅十字會俾我地睇輸血嘅統計數據 我咪去囉

利申 捐過三次

都條利益關係，講過好撚多次，咪撚叫我捐，捐血即係捐錢咁，紅十字會班高層管理層出咁撚高人工係邊度黎？

人地住私樓渣靚車，我仲要去捐俾佢，冇撚野下嘛

血庫冇血咪睇下邊個唔好彩囉，屌你老味你覺得窮撚驚死多d定係班有錢佬驚死多d

班仆街控制左你人生，榨取你既時間、勞力，依家就連血都想吸埋你，要我捐血廷續你班仆街對基層既剝削？

捐血同紅十字都冇關係

你自己揾唔到份好工係你能力問題，有本事就掙氣。而唔係埋怨人地。

到時你無錢，你個仔又屌尻你無錢留比佢，唔好話血啊，水都唔比滴你。

血係所有人都需要，你個身無血既？遲下好喇，香港假如真係買血，你地班仆街又話太少錢唔撚捐。

到時正苦買大陸血你就有支那狗血統啊，支那！

世界大戰

好行唔送

點解唔肯公佈d 血用左去邊？

知你勁喇搵到份好工就巴屎閉咁，幾時叫埋政府d月入十幾萬既垃圾高官禮義廉同你一齊捐血？能力越大責任越大

認真，血就日日ot都唔夠食既基層窮撚捐，吸你血個d就係有份投民賤聯賣港既腥港人同廢老。

搵唔到好工一定係因為個人能力問題啦

同我講支那血統仲好笑，而家一日150個落緊黎，香港已經變緊支那啦仆街。捐唔捐有柒分別咩

老左有冇人幫我就唔知啦，不過我依家就唔會去幫佢哋啲癈老

睇黎你對自己對香港對世界都無咩希望，無動力，係可悲既。 如果有正氣既血可以流入你身，洗滌你心靈係件好事。
不過你呢啲人自覺清高既人，有血施比你 你都受唔起。

不了

樓主香港靠晒你啦你要捐夠100次呀

無血用係你能力問題，有本事就掙氣，要用血咪出高價即刻買新鮮既囉，而唔係埋怨人地

一日150個蝗落黎，你對香港有咩期望？請指教

咁撚簡單既供求道理/市場主導都唔識講乜春搵好工

錢夠係人都需要啦，特別係香港，我要錢係咪叫人捐呀 我自己搵架，有血有汗呀。我人生時間都有限架，又咪一樣俾個市場主導個到個價咁低，賤價出賣時候俾佢地，幫佢地搵錢，屌你老味依家連血都要捐埋出去，遲下使唔使強制捐埋器官呀？佢地就係人上人，窮人生出黎就等俾佢地肢解，佢地配合埋政府就搶你錢，用你時間，吸埋你血

佢梗係有期望啦，橫唔定佢就係150隻蝗其中一隻，想猴撚住香港人既血。